=== INCIDENT AUDIT REPORT (15-QUESTION FRAMEWORK) ===
Generated: 2025-08-02 19:02:08
Audit Type: CLAUDE_NETWORK_TEAM
============================================================

I'll analyze this incident based on the Network Team standards and provide a detailed audit:

**QUESTION 1: Incident Number Identification**
- **ANSWER**: INC11814999

**QUESTION 2: Are CI/Location, State/Pending, Service Offering/Category properly populated?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: 
- "CI: PRNFSPA-TowerFW01"
- "Location: PR-Niagara Falls Tower"
- "Service Offering: Network Services"
- "Category: Security Device Management"
- "State: Pending"
3. **ANALYSIS**: All required heading fields are properly populated according to Network Team standards.

**QUESTION 3: Was First Access properly checked/marked when first accessing device or contacting client?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "First Access: true" shown in ticket header
3. **ANALYSIS**: First Access field was properly marked as required by Network Team procedures.

**QUESTION 4: Did engineer acknowledge ownership to customer with ticket summary?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "05-27-2025 17:11:17 - Kaushal S. (Additional comments)
Dear Team, I am taking ownership of this case. I will review the ticket and update you shortly."
3. **ANALYSIS**: Engineer properly acknowledged ownership with introduction and commitment to review.

**QUESTION 5: Are Event Dates used accurately for next follow-up scheduling?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "Event date: 06-26-2025 14:23:40" and "Follow up by: 3 days"
3. **ANALYSIS**: Event dates are properly set for follow-up tracking.

**QUESTION 6: Are Pending Codes used correctly per Network Team procedures?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "Pending reason: Client Hold" 
3. **ANALYSIS**: Pending code is appropriately used while waiting for client action.

**QUESTION 7: Are Current Status/Next Steps updated appropriately?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "Current status: - The RMA request has been raised: #6-[REDACTED PHONE]
Next steps: Follow up is to be taken on the shipment process with the RMA team"
3. **ANALYSIS**: Status and next steps are clearly documented throughout the ticket.

**QUESTION 8: Are detailed, professional updates provided to client?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: Multiple detailed updates with professional language, such as:
"Dear Team, Kindly find below observations: [detailed troubleshooting steps and findings]"
3. **ANALYSIS**: Updates are professional, detailed and follow proper format.

**QUESTION 9: Are troubleshooting steps documented thoroughly with evidence?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: Multiple detailed troubleshooting entries with evidence:
- "Device uptime is more than 2 hours"
- "Cellular flap was observed"
- "Tunnels are up and reachable"
- "CPU and memory utilization are fine"
3. **ANALYSIS**: Thorough documentation of troubleshooting steps with supporting evidence.

**QUESTION 10: Were updates provided per Network Team priority standards?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: Regular updates throughout ticket lifecycle, following P3 standard of updates every 2 days
3. **ANALYSIS**: Update frequency meets requirements for P3 ticket.

**QUESTION 11: Were Network Team procedures and templates followed correctly?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: Consistent use of standard format:
"Issue description:"
"Observations:"
"Next Steps:"
3. **ANALYSIS**: Standard templates and procedures were followed.

**QUESTION 12: Were necessary Activity & Change tasks opened appropriately?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "Activity Task ACT3606715 created" and "Activity Task ACT3603372 created"
3. **ANALYSIS**: Required activity tasks were properly created and managed.

**QUESTION 13: Is Time Worked accurately documented for cost tracking?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: Multiple time worked entries totaling "2 Hours 48 Minutes" with detailed breakdowns
3. **ANALYSIS**: Time tracking is properly documented throughout the ticket.

**QUESTION 14: Do Close Notes reflect work done with evidence of resolution?**
1. **ANSWER**: N/A
2. **EVIDENCE**: Ticket is still in "Pending" state awaiting RMA process
3. **ANALYSIS**: Not applicable as ticket is still open.

**QUESTION 15: Overall Performance Assessment (1-10)**
1. **ANSWER**: Yes - Score 9/10
2. **EVIDENCE**: Consistent documentation, proper template usage, professional communication, thorough troubleshooting
3. **ANALYSIS**: Strong overall compliance with Network Team standards with minor room for improvement.

**AUDIT NOTES SECTION**:
I've reviewed this incident and I'm impressed with the overall handling. You've done an excellent job following our Network Team procedures, particularly in your use of our standard templates and professional communication style. Your troubleshooting documentation is thorough and well-evidenced, which is exactly what we look for. I especially appreciated how you properly acknowledged ownership and maintained clear status updates throughout. The RMA process was handled according to our procedures, and your time tracking is precise. One small area for improvement would be to include more specific details about the RMA requirements in your updates, but overall, this is a solid example of following our incident management standards. Keep up the great work with this level of detailed documentation and procedural compliance.

============================================================
Report saved to: reports/claude_network_team_audit_20250802_190208.txt
