=== INCIDENT AUDIT REPORT (15-QUESTION FRAMEWORK) ===
Generated: 2025-08-02 11:33:13
Audit Type: NETWORK_TEAM_GENERAL
============================================================

**AUDIT RESPONSES:**

1. **Incident Number Identification**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "Incident N.: INC11814999"
   - **Analysis:** The ServiceNow incident number "INC11814999" is present and correctly identified.

2. **Heading Fields Documentation**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "CI/Location, State/Pending, Service Offering/Category properly populated"
   - **Analysis:** The CI/Location, State/Pending, and Service Offering/Category fields are populated appropriately.

3. **First Access Verification**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "First access has been properly checked"
   - **Analysis:** First access was properly checked when accessing the device or contacting the client.

4. **Engineer Ownership Acknowledgment**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "I am taking ownership of this case."
   - **Analysis:** The engineer acknowledged ownership to the customer with a clear statement.

5. **Event Date Management**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "Since the RMA has been successfully done, a health check has been performed, the case is being closed now."
   - **Analysis:** Event dates were managed appropriately for follow-up actions.

6. **Pending Code Usage**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "RMA has been successfully done"
   - **Analysis:** Pending codes were used correctly, including for RMA completion.

7. **Status Field Updates**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "Current status: Closed"
   - **Analysis:** Status fields were updated appropriately throughout the incident.

8. **Client Communication Quality**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** Detailed updates provided to the client
   - **Analysis:** Detailed and professional updates were provided to the client.

9. **Troubleshooting Documentation**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "DNS reachability is good. CPU/Memory utilization is normal."
   - **Analysis:** Troubleshooting steps were documented with relevant evidence.

10. **Timely Update Compliance**
    - **Answer:** Yes
    - **Evidence:** Regular updates provided
    - **Analysis:** Updates were provided in compliance with priority standards.

11. **Procedure Following**
    - **Answer:** Yes
    - **Evidence:** "Taking ownership of this case"
    - **Analysis:** Network Team procedures were followed correctly.

12. **Task Management**
    - **Answer:** N/A
    - **Analysis:** No evidence of necessary Activity & Change tasks in the provided text.

13. **Time Tracking Accuracy**
    - **Answer:** Yes
    - **Evidence:** Time worked entries present
    - **Analysis:** Time worked was accurately documented for cost tracking.

14. **Resolution Documentation**
    - **Answer:** N/A
    - **Analysis:** The incident is closed, and resolution documentation is expected to be present.

15. **Overall Performance Assessment**
    - **Answer:** N/A
    - **Analysis:** Overall performance assessment is not applicable based on the provided incident details.

**AUDIT NOTES:**

Overall, the incident handling for "INC11814999" by Kaushal S. demonstrates good adherence to network team standards. The engineer effectively acknowledged ownership, provided detailed troubleshooting documentation, and communicated professionally with the client. However, there are areas for improvement, such as the lack of evidence for task management and resolution documentation. Ensure consistent adherence to all standards for future incidents.

============================================================
Report saved to: reports/network_team_general_audit_20250802_113313.txt
