=== INCIDENT AUDIT REPORT (15-QUESTION FRAMEWORK) ===
Generated: 2025-08-02 11:50:39
Audit Type: NETWORK_TEAM_GENERAL
============================================================

**AUDIT RESPONSES:**

1. **Incident Number Identification**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** "Incident N.: INC11814999"
   - **ANALYSIS:** The ServiceNow incident number "INC11814999" is present and correctly identified.

2. **Heading Fields Documentation**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** "CI: PRNFSPA-TowerFW01, Location: PR-Niagara F. Tower, Service Offering/Category: Network Security"
   - **ANALYSIS:** The CI, Location, and Service Offering/Category fields are properly populated.

3. **First Access Verification**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** "First A.: true"
   - **ANALYSIS:** First access was properly marked when first accessing the device.

4. **Engineer Ownership Acknowledgment**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** "I am taking ownership of this case."
   - **ANALYSIS:** The engineer acknowledged ownership to the customer.

5. **Event Date Management**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** "Event date: 06-26-2025"
   - **ANALYSIS:** Event dates are used accurately for follow-up scheduling.

6. **Pending Code Usage**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** "Pending reason: Client Hold"
   - **ANALYSIS:** Pending code "Client Hold" is used correctly.

7. **Status Field Updates**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** "Current status: The RMA request has been raised"
   - **ANALYSIS:** Current status and next steps are appropriately updated.

8. **Client Communication Quality**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** Detailed client updates provided in the incident notes.
   - **ANALYSIS:** Detailed and professional updates are given to the client.

9. **Troubleshooting Documentation**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** Troubleshooting steps and observations are documented.
   - **ANALYSIS:** Troubleshooting steps are documented thoroughly with evidence.

10. **Timely Update Compliance**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** Updates provided on different dates as per incident progression.
   - **ANALYSIS:** Updates were provided based on priority standards.

11. **Procedure Following**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** Standard procedures followed as per incident notes.
   - **ANALYSIS:** Network Team procedures were correctly followed.

12. **Task Management**
   - **ANSWER:** N/A
   - **ANALYSIS:** No evidence of Activity & Change tasks being opened for this incident.

13. **Time Tracking Accuracy**
   - **ANSWER:** Yes
   - **EVIDENCE:** Time worked entries are present in the incident notes.
   - **ANALYSIS:** Time worked is accurately documented for cost tracking.

14. **Resolution Documentation**
   - **ANSWER:** N/A
   - **ANALYSIS:** Incident is still open, hence resolution documentation is not applicable.

15. **Overall Performance Assessment**
   - **ANSWER:** 8
   - **EVIDENCE:** Based on compliance, professionalism, and technical competence.
   - **ANALYSIS:** Overall engineer performance rated as 8 out of 10.

**AUDIT NOTES:**

Overall, the incident handling for "INC11814999" demonstrates good adherence to standard procedures with proper documentation of client communication, troubleshooting steps, and timely updates. However, there is a lack of evidence for task management and resolution documentation, which should be addressed for completeness. The engineer's performance is rated at 8 out of 10, reflecting a solid performance on this incident. Keep up the good work and ensure consistent adherence to all audit standards.

============================================================
Report saved to: reports/network_team_general_audit_20250802_115039.txt
