=== INCIDENT AUDIT REPORT (15-QUESTION FRAMEWORK) ===
Generated: 2025-08-02 11:53:04
Audit Type: NETWORK_TEAM_GENERAL
============================================================

**NETWORK TEAM AUDIT RESPONSE**

1. **Incident Number Identification**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "Incident N.: INC11814999"
   - **Analysis:** The ServiceNow incident number "INC11814999" is present and correctly identified.

2. **Heading Fields Documentation**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "Configuration item: PRNFSPA-TowerFW01, Category: Security D. Management"
   - **Analysis:** The CI, Location, and Service Offering fields are properly populated.

3. **First Access Verification**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "First A.: true"
   - **Analysis:** First Access was properly checked when accessing the device.

4. **Engineer Ownership Acknowledgment**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "I am taking ownership of this case."
   - **Analysis:** The engineer acknowledged ownership to the customer.

5. **Event Date Management**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "Event date: 06-26-2025"
   - **Analysis:** Event dates are used accurately for follow-up scheduling.

6. **Pending Code Usage**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "The RMA request has been raised"
   - **Analysis:** Pending codes are used correctly, including for RMA requests.

7. **Status Field Updates**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** "Current status: The RMA request has been raised"
   - **Analysis:** Current status and next steps are appropriately updated.

8. **Client Communication Quality**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** Detailed client updates provided throughout the incident.
   - **Analysis:** Detailed and professional updates are given to the client.

9. **Troubleshooting Documentation**
   - **Answer:** Yes
   - **Evidence:** Detailed troubleshooting steps and observations provided.
   - **Analysis:** Troubleshooting steps are documented thoroughly with evidence.

10. **Timely Update Compliance**
    - **Answer:** Yes
    - **Evidence:** Regular updates provided as per priority standards.
    - **Analysis:** Updates were provided in compliance with priority standards.

11. **Procedure Following**
    - **Answer:** Yes
    - **Evidence:** Proper procedures followed, including template usage.
    - **Analysis:** Network Team procedures were correctly followed.

12. **Task Management**
    - **Answer:** N/A
    - **Analysis:** No Activity or Change tasks were required for this incident.

13. **Time Tracking Accuracy**
    - **Answer:** Yes
    - **Evidence:** Time worked entries present in the ticket.
    - **Analysis:** Time worked is accurately documented for cost tracking.

14. **Resolution Documentation**
    - **Answer:** N/A
    - **Analysis:** The incident is still open, so resolution documentation is not applicable.

15. **Overall Performance Assessment**
    - **Answer:** N/A
    - **Analysis:** Overall performance assessment is not applicable as the incident is ongoing.

**AUDIT NOTES:**
Overall, the audit findings indicate that the incident handling aligns with the network team's standards and procedures. Communication with the client, troubleshooting documentation, and adherence to priority standards were particularly well-executed. Ensure to continue the good practices observed in this incident for consistent service quality.

============================================================
Report saved to: reports/network_team_general_audit_20250802_115304.txt
