=== INCIDENT AUDIT REPORT (15-QUESTION FRAMEWORK) ===
Generated: 2025-08-02 19:06:59
Audit Type: CLAUDE_NETWORK_TEAM
============================================================

I'll analyze this incident against the Network Team standards and provide a detailed audit:

**QUESTION 1: Incident Number Identification**
1. **ANSWER**: INC11814999

**QUESTION 2: Are CI/Location, State/Pending, Service Offering/Category properly populated?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "CI: PRNFSPA-TowerFW01, Location: PR-Niagara Falls Tower, Service Offering: Network Services, Category: Security Device Management"
3. **ANALYSIS**: All required heading fields are properly populated per Network Team standards

**QUESTION 3: Was First Access properly checked/marked when first accessing device or contacting client?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "First Access: true"
3. **ANALYSIS**: First access field was properly marked as required by Network Team procedures

**QUESTION 4: Did engineer acknowledge ownership to customer with ticket summary?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "05-27-2025 17:11:17 - Kaushal S.: Dear Team, I am taking ownership of this case. I will review the ticket and update you shortly."
3. **ANALYSIS**: Engineer properly acknowledged ownership with introduction and commitment to review

**QUESTION 5: Are Event Dates used accurately for next follow-up scheduling?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "Event date: 06-26-2025 14:23:40" and "Follow up by: 3 days"
3. **ANALYSIS**: Event dates are properly set for follow-up tracking

**QUESTION 6: Are Pending Codes used correctly per Network Team procedures?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "Pending reason: Client Hold"
3. **ANALYSIS**: Pending codes are used appropriately for tracking status

**QUESTION 7: Are Current Status/Next Steps updated appropriately?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "Current status: - The RMA request has been raised: #6-[REDACTED PHONE], Next steps: Follow up is to be taken on the shipment process with the RMA team"
3. **ANALYSIS**: Status and next steps are clearly documented throughout the ticket

**QUESTION 8: Are detailed, professional updates provided to client?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: Multiple detailed updates with professional formatting, such as "06-23-2025 15:10:44 - Kaushal S." providing structured updates with observations and next steps
3. **ANALYSIS**: Updates are professional, detailed and follow proper format

**QUESTION 9: Are troubleshooting steps documented thoroughly with evidence?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "05-27-2025 17:43:44 - Device uptime is more than 2 hours, Cellular flap was observed, Tunnels are up and reachable, CPU and memory utilization are fine"
3. **ANALYSIS**: Detailed troubleshooting steps with evidence are documented

**QUESTION 10: Were updates provided per Network Team priority standards?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: Regular updates provided throughout ticket lifecycle, matching P3 requirement of updates every 2 days
3. **ANALYSIS**: Update frequency meets priority standards

**QUESTION 11: Were Network Team procedures and templates followed correctly?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: Consistent use of structured updates with "Issue description, Observations, Next Steps" format
3. **ANALYSIS**: Standard templates and procedures were followed

**QUESTION 12: Were necessary Activity & Change tasks opened appropriately?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "Activity Task ACT3606715 created" and "Activity Task ACT3603372 created"
3. **ANALYSIS**: Required activity tasks were created and managed properly

**QUESTION 13: Is Time Worked accurately documented for cost tracking?**
1. **ANSWER**: Yes
2. **EVIDENCE**: "Time worked: 2 Hours 48 Minutes" with detailed time entries
3. **ANALYSIS**: Time tracking is detailed and accurate

**QUESTION 14: Do Close Notes reflect work done with evidence of resolution?**
1. **ANSWER**: N/A
2. **EVIDENCE**: Ticket appears to still be in progress with RMA pending
3. **ANALYSIS**: Not applicable as incident is still open

**QUESTION 15: Overall Performance Assessment (1-10)**
1. **ANSWER**: Yes - Score 9/10
2. **EVIDENCE**: Consistent professional documentation, proper task management, thorough troubleshooting
3. **ANALYSIS**: Strong overall compliance with Network Team standards

**AUDIT NOTES:**
**Kaushal S.,** your handling of incident INC11814999 shows **excellent adherence to our documentation standards with clear, professional updates and thorough troubleshooting documentation**. **Your consistent use of proper templates and detailed time tracking demonstrates strong procedural compliance**. **Outstanding work maintaining high-quality incident management throughout this complex firewall issue**.

============================================================
Report saved to: reports/claude_network_team_audit_20250802_190659.txt
